朱經緯親友大叫：「咩對唔住呀，打X多佢幾下添呀！」

退休警司朱經緯於2014年佔領行動期間，在旺角執勤時涉嫌以警棍毆打途人頸部，被控一項襲擊致造成身體傷害罪受審。朱經緯今於東區裁判法院被裁定罪成。裁判官押後至12月29日，待索背景及社會服務令報告判刑。裁判官直言，被告為警隊服務多年，案情嚴重，須即時還押。朱經緯將於獄中度過其58歲生日，辯方透露將申請上訴。

朱被還押前，有記者問他「會否向事主道歉」，隨即惹來朱的親友起哄，男親友更大叫「咩對唔住呀，打X多佢幾下添呀」。朱經緯女兒聞判後則低聲哭泣。

裁判官錢禮裁決時指，從呈堂影片可見，事主當時如他供稱，與女友人在上海商業銀行門外行過。毫無疑問當時的情況混亂，需要警方到場協助。即使事主到場是為了支持佔領行動，事主當時亦只是與其他行人行過案發地點，絕無做出任何敵對行為，警方沒有理由向他使用武力。

而被告自辯時指，事主聽到警告後不願離開，裁判官則指，從呈堂片段可見，即使警方沒有使用警棍，事主已順從人群離去。雖然事主供稱的傷勢，與報告顯示有異，辯方亦認為事主誇張其傷勢嚴重性。但裁判官指，事主被襲後面露痛楚，並用手掩著背部，而被告揮棍時亦將手提高，遂裁定被告的行為造成事主身體實際傷害。

裁判官認為當時的情況，事主沒有任何敵對行為，人群亦開始散去，事主手無寸鐵下，被告根本沒有合理理由揮棍以保護同僚，其主觀的說法完全不能被接受。裁判官裁定被告並非如其自辯所言，真誠地相信事主有侵略性行為或意圖，遂裁定被告罪成。

辯方求情指，朱一直勤奮地服務社會35年，當日所犯的只是「技術性錯誤」，案發時是真誠相信自己是在維護法紀，及需要使用某程度的武力，以履行職責，與七警案不同。他又指案發時是例外情況，亦沒有對事主造成永久性傷害。朱將於12月25日度過其58歲生日，希望能獲得保釋。

撐警大聯盟在囚車出入口大叫口號，朱經緯的支持者要求「趕走晒啲外籍法官、律師」，反對洋人治港。惟朱經緯的代表律師Peter Pannu亦是外籍律師。

霞姨!!!!

白痴一問
個x可以配咩粗口入去？

同個官講啦 係求情信到咁寫啦

朱經緯的支持者要求「趕走晒啲外籍法官、律師」，反對洋人治港。惟朱經緯的代表律師Peter Pannu亦是外籍律師。

鳩?

五十步笑百步

技術性錯誤即係錯啦，錯就要認啦，錯就要受到應得既懲罰啦

9

撐警大聯盟在囚車出入口大叫口號，朱經緯的支持者要求「趕走晒啲外籍法官、律師」，反對洋人治港。惟朱經緯的代表律師Peter Pannu亦是外籍律師。

呢個陳展鵬黎wor

技術性錯誤
大時代呀？

收錢開工係咁架啦

有無人諗住組團係呢班人隔離播喜氣洋洋講恭喜 同佢地鬥大聲？

洋人律師 豬隊友會唔會見到西人就鬧？

服務社會多年？
唔講仲以為佢無糧出做義工啊

男人老狗要靠班柒頭土共撐
醜撚到呢

朱經緯陳展鵬親友大叫：「咩對唔住呀，打X多佢幾下添呀！」

邊個親友咁幫得手？

不過咁諗
如果我有親戚做警犬遇到咁既情況
我可能都會去現場幫佢手叫返兩句差唔多既對白黎陰鳩佢

案發時是真誠相信自己是在維護法紀，及需要使用某程度的武力，以履行職責，與七警案不同

屌你反骨仔推自己友做擋箭牌

天地有正氣
坐監坐到死

班豬隊
支持有撚用咩 入埋去陪佢坐就真係支持啦

祝朱經緯親友生癌 個女比蝻亞人姦殺

成日入晒去做親衛隊

豬隊友

矛盾大對決
媽 好亂呀

朱經緯將於獄中度過其58歲生日
生日快樂啊

撚

好明顯係撚，上面班傻鳩冇鳩腦

果班所謂親友 黑社會咁 果然都係同一類人 蛇鼠一窩
希望條柒頭入到去比班犯玩死

惟朱經緯的代表律師Peter Pannu亦是外籍律師。

都係果句啦
好仔唔當差
當差無好人

如果小飛俠行出法庭時大叫佢係洋人律師，佢會點？

柒字好似通順啲喎

我都係諗緊呢兩個 但係柒字入聲好似冇咁順口

they are well paid for it

聖誕有白烚雞髀食既

賤畜配做男人咩

呢句構唔構成到恐嚇罪？拉埋佢個男親友？

睇嚟連臨記都俾人食水
由大判（阿爺）
去二判（中聯X)
去三判（淫賤聯）
去四判（地區雞頭）
到唔知幾多判先到班臨記手
做五毛真係慘
弱智都要出去食風叫口號

垃圾 應有此報

你啲同事上訴緊喎
咁快賣佢地？

痴左線

朱sir

friendly fire !

得罪個官
你點會有運行

想幫當事人加刑？

阿親友有咩留返探監先講啦

無腦即係無腦

抵撚死，終於有報應!雖然遲到，但總好過無到

到抵真相係邊個

自

班親友、藍絲真係無腦

唔打正衰仔

屌你老味十幾萬一個月 次次講到做左幾十年義工

祝佢年年有今日 歲歲有今朝

打多幾下 坐多幾碌

打感動

喂，做多咗啦

其實你咪打多幾下囉，得把口，做先得架嗎

算唔算刑事恐嚇 係咪想入去照顧豬sir

累事呀冚家拎

其實冇矛盾，班白痴會懷疑個鬼佬律師暗裏陷害朱sir

最緊要嘔返退休金

一大堆土共下一代都有外國國藉
隨時係佢地治港治中,夠膽就趕佢地走囉

打啦打啦
入去同朱 sir 團聚
一齊食冬至飯好 warm 㗎

果條鬼頭都係前警犬 仲係衰貪污，停職其間讀law返黎轉行大狀 正宗白皮豬

係外面屌鳩法官 判得仲甘啊 爽

睇怕你餐壽酒都要係赤柱擺啦

搵左好耐 係邊度？

鬼佬官鬼聽得明咩

大愚若智

我覺得坐監對佢黎講無乜所謂
反正佢都袋撚哂d退休金

聖誕節最佳消息

刑事恐嚇？

趕走埋d外籍官員啦
藍絲真係冇腦，明知國籍係主子死穴都要用呢個point

其實我想問外國律師係咪好過本地哦啲?通常權貴都係搵鬼佬多

先set定cam
到時打不還手，再申請呈堂

支持佢地去各國領事館驅逐干預內政既洋人

唔要西人，要強國個D，大家拍拍膊頭出下錢又搞掂

年中拉百9幾個黃絲
依架先一個朱經緯
你覺得真係抵?

寄信
唔貼郵票係會變收信人俾
記得寫生日快樂

資料來源由G鋒提供

朱sir生日快樂啊

起撚埋冚家底再鞭

年年有今日

起哂佢冚家出嚟啦

醫生：sorry阿 技術性錯誤 打錯針死Q咗 唔好罰我坐監ok?

係咪打呀 唔打正屎忽鬼
生日快樂豬蛇

打多幾下就未必有得保釋了

錢禮識聽廣東話㗎

豬蛇生日快樂
祝你有個歡樂聖誕呀展鵬

臨老先入去坐 差幾年就拎撚埋退休金 名利雙收 依家就乜撚都無 唯一福利就係可以試下皇家飯 佢執撚到啦 屌你老母 唔撚洗還呀 打得咁撚開心

維穩費包埋 佢沒選擇權 佢對住呢班袋咗錢先企喺度嘅豬隊友其實都好無奈

有呢d 曾偉雄咁既老頂
咪害撚死d 細囉

就係佢比膽放縱d 手下, 趁住果d 環境亂打人, 以為無人知
其實只係呢個好彩, 有人影到咋
其他果d 石沉大海

曾偉雄自己係上面un un 腳做到退休

點解會冇人唱
祝你年年都有今日
歲歲都有今朝

年年都有今日
歲歲都有今朝

入去屌屎忽屌多幾下

9527

朱sir 今個聖誕玩得開心啲

呢堆朱隊友釁係呢

裁判官係印度人，唔受依套

唔關事既人就姐下樣啦好心

謝華淵 識？

咪咁撚無賴啦，明明人哋乜都冇做你手痕打鳩人反而講撚到人哋罪犯咁
極權統治可以令一個人思想是非對錯完全顛倒你話幾咗垃圾，完全唔講道理

最撚慘係要納稅人比錢佢請律師扭曲事實

朱sir幾時死

比人打果個本身冇事咪又係俾朱狗打，屌你老母

咁咪證明左比人打果個係無辜

有冇人見到呢d事好撚sad
唔係因為條撚樣比人拉
而係點解呢d咁on9嘅嘢係香港地方可以發生緊
咩趕洋人，7警，打多幾下
呢d咁on9嘅事搞左咁耐仲搞緊
一早應該拉q哂佢地

擺明收錢架啦 班死廢老有錢使得鬼推磨
香港最大問題係會肯做呢啲on9既人都佔好大多數

義和團咁撚樣

*>>>O

上訴個啲唔信法庭係咪炒得？

我估佢生日果幾圍都要喺赤柱擺了

hahaha

最後一句真係畫龍點睛

聖誕火雞 > 聖誕雞翼

佢之後d長俸仲有冇得拎

成家都咁ON鳩

得把聲

12月25生日 耶穌嚟 神嘅使者

Jo Tse 我instruct 過，幫個客打單TDD
堅係勁，耍到班Y屎傻豬咁，成份Cau文散哂

上次個女法官串返個犯人
你well paid架

抵撚死

警察入去坐係咪會俾人打到仆街？

我打人？我打飛機添呀！